I want to make it right

正しくやりたい
I want to make it right